瑜珈

巴絲巴絲! 我本身係巴打, 好想學瑜珈. 你地有冇一啲好書, 好影片推介俾我?

YouTube 打yoga la

本身係巴打 依家變左性？

我想靜心姐，點解你咁對我